櫻坂46暨日向坂46交流區第一百七十七回 星期日晚眾燈神終局之戰

請各位發功

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 好評発売中!!!

日向坂46 5thシングル「君しか勝たん」5月26日 予定発売!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

9）音驚抽唔抽卡好? (特別鳴謝會然楠木ともり)

順手睇埋個警世po佢

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

同巴打同一時間出咗po

係喎 開po都撞車
星期日晚唔好炒車就得

LM

Lm

Btw, 我見上個PO入面明明未到1001，但係列表顯示係1001

LM我佐

恭賀櫻坂新單發售LM

天馬lm

有1001冇1000

lm

四月十四日 晴 星期三&櫻2單發售日

一覺醒來

嗯 空氣中又再次洋溢著由金村美玖當中心成員的氣味

又一個多麼美好的早上！！

Lm我miku C

我仲以為1000位手足俾我block咗添

準備去申請白卡lm

留名

今日出二單

櫻單發售LM

等爆碟
係Twitter見啲架仔好歐

終於開咗po
鈴花新blog LM

仲有DJすーじーのパーリナイトニッポン

一陣友香

馬

borderless

増本msg又同幸阪2shot好正lm

放工先聽得

希望2nd賣得唔錯

Lm

腦婆真係日本第一美人

Lm

祝櫻坂二單賣得
另外希望我miho登基成功

冇人買

啱啱諗住岀去兜個圈

Lm 雖然二單銷量都唔會好得去邊
但有碟出 要感恩

唔搵武元去

好似有另一個滋賀節目有搵佢

希望你呢個都燈到

躝啦屌你老母

葬神:BAN鳩硬

冇錯

又有得影百鳩幾隻碟喺屋企

53日本巨

如果中晒你係咪會俾晒

我70隻個盒大你勁多

電台開波

友香出現啦

佢會 放心

啲歌真係會愈聽愈好聽

增本勁到

會長得咁少

已經比咗

呢張係まとめ出貨單黎

隔離c玩實體音驚FC唔到

日向都出咗

雖然我知呢啲真係個人選擇

不過我真係唔會俾咁多

ひなくり特典 無聲無息地到咗轉運

今次仲唔係我nibu C

有時唔係想引戰 但日向都冇人一輪賣曬
就知on9會真係吸引力唔大 問題係個制度
唔係班女度
下次唔好再話櫻乜乜乜啦

仲未收到

科春

應該最衰都係你

巴打係咪用tenso? 利申未收到

樂一番

我針對緊on9會 認真討論

總共應該唔止3部咁少

唔該睇嚟要去問下客服先

最後一張係咪要配偶然の答え

覺得おひさま應該等緊邊個C跟住先爆買

tenso洗唔洗去客服問？

Tenso+1
唔知係咪今日派送，好似要入倉後一個工作天先會通知你

上次前我有走去問，但有手足好似講過tenso會自動簽收

所以我等多一兩日先去問

第一輪唔比人中or 賣唒但照扮有貨姐
之前幾單都係甘 第一輪都係好能難中

指原都有講

第二/三輪先係真野

其實鬼唔知on9會吸引力無真人握手咁大
問題係無撚得你揀
講真嘅on9會就係比啲有返咁上下認知嘅人抽先有用
唔撚洗排足成日又比人推又抽得多
以前講緊一部切 一個acc先中可能兩場加埋先十張

同埋經過呢兩年 咁多嘅人事變動
見得一次得一次 好話唔好聽 聽日個推就話畢業到時就

丹生咁勁嘅 個賠率表洗唔洗加返？

唔該唔好亂講
面對唔到

你有邊次唔係見足
呢個問題我地討論過啦

同埋唔係唔想見 係科春唔比

爆碟輕鬆中風

中阿尷定齋藤

咁好彩無中呢兩個大獎 係唔中推啫

新二期淨係中到一張大沼

唔知佢有冇係櫻啲booth 前面影相

以為真係去左幫手宣傳咁癲

啲大戶造市 唔使理

直程莊家操盤啦
大家唔使再估架喇

又燈尼布

睇完個表都唔夠膽再話我miku C

日向呢啲冷門地下偶像組合邊有人睇

架仔出錯？定今日真係有？

錯啦
星期五先有

無人睇還無人睇
miku C還miku C

冇人想握miku咪冇得做C囉

今日miku msg 都話好耐未試過咁多未完售

睇嚟又要落返3排

Naomiho

又要返三排

Molamola

好彩同下單C nibu 夠 fd

希望俾多少少鏡頭佢啦

又轉燈向

希望nibu施捨個好位俾佢

公關打手開始出動

nibu大熱中

好心啦,福心啦,可憐下我呢個miku啦

大局已定

三排最側邊都好

懷疑今次選拔制 得我miku冇份

拍mv 都冇叫佢

under C

你班9upper

ひなた坂 C

得番30萬

molamola
世界末日

知咩事啦

因為冇人睇

我份人好簡單
唔係小坂c就得

agger

閣下可能燈中

出面時事台多唔多PR我唔知但呢度肯定有唔少收咗mb錢既PR帶風向

認真邊個c都無所謂
唔好又nao單c就得

燈燈佢

我推nao但係又唔想佢c真係好矛盾

俾有需要的人

請投腥些一票

Nao
張貼紙係naomikunibumiho 四角關係

森林

但櫻上一單第一日唔係差唔多咩

日向5單第一日有十萬都偷笑啦

真 reported

我跟

但nao話有miho同nao咋

敝圈真亂

剪不斷理還亂

係差唔多,都係依個數

其實正常
諗起一專個時佢知道終於唔使連C個樣

重新宣示主權 naomiho is real

你駛唔駛咁燈

保守啲好
無期望無失望

真 支持

我諗住燈到星期日架喇

唔燈唔舒服

呢到有邊個巴打唔燈

應該都無
呢度全民皆燈

呢度都唔係個個手足有買

我有
利申尋晚先記得訂一隻

真 起碼買一隻睇live啦

鈴花msg 廣播嚟啦
DJすーじーのパーリナイトニッポン

買左1set
g持

我唔燈
唔好拎我同你班燈神比

燈個六合彩冧巴黎啦

好準時

有買1隻
諗緊買唔買多左隻type d

葬神巴幫我燈一燈抽中ok?

大佬抽乜

老實講，ban第一日嘅銷量真係唔算差架喇，都係比一單第一日跌少少，幾日嘅舞台分分鐘拉高左少少，而且買得嘅都係舊飯，係依家冇得握手嘅情況下都算係咁

想抽sign

聽日ZIP

唔知做咩燈咗先

其實lawson event根本唔會抽得中都唔知點先有得睇翻

櫻嘅lawson event 好似喺B站見過 晌就唔知會唔會有

好似都幾悶下

Moov用戶表示今次啲編曲好細緻
比電台音源高一個層次
利申碟已買

前兩個星期youtube睇過

但係我覺得呢隻最難聽

又未至於
輸在會同欅詩比較

欅詩真係冇得輸

真係冇欅詩咁好聽
但睇到歌詞會好感觸

增本 真係做左子分

有遮上面冇遮下面

因為友香係show得 上面真係唔比得你睇

好彩我提咗佢唔係嘅話全世界都知我咩樣

醒未

講真如果增本做女朋友會係咩感覺

增本係唔係飯咗我大小姐

光b msg勁多相又影片咁

每日都會好歡樂

都唔係個個受到㗎

你要間中幫佢抆返個頭出張椅

天首那是愛嘅前奏好似警訊

paru nibu

希望唔好跌落B A尾

點解冇吉本
明明吉本啲歌唔差

被排擠

首日賣30萬
咁好高啦，之前全世界都以為暴跌

多謝提醒
定時定候望下有無跌出去先

a3尾 希望a2完到

如果同條線差唔遠 爆一兩嘢石拉返開個距離穩陣啲

打完變左保a3

天天上個blog寫2st，今日個blog 寫1nd，喊出嚟

Staff冇幫佢proofread 架咩？定staff都以為岩？

我b3全程用2倍打，已經3xx個章
可能仲輕鬆

一次係大意
連續兩嘢真係唔識

小坂

我170+a3嘅300

佢下次都係咁玩 我都咁打算
最多最後一兩日先轉返認真隊追

2倍係啲幣2倍？

而家咁樣打法
假如隻色齊卡 配搭得宜嘅
場數打足少少 應該都有s 尾

係，用第0回event果張卡會有2倍章

完咗先知有加成

都要啱屬先落到場
成街都係牛史史 全力miku 愛萌 情人節meimei 嗰d怪獸

今次冇牛史 好難打上去

只有頭一日先用到第一日啲人未玩熟所以高rank啲隊唔算好勁 我放二倍卡都打贏A3

的確 為咗張牛史 我課咗
本來想課多張 不過...眼見其他色都唔太齊 課咗好似無意思 忍住咗第二下

封底RISA

最弱智係電腦成日a打一下b又打一下
d愈低血愈高攻既就下下打到紅血就停手死都唔打多野打死佢

22/04 突破 みーぱん ひなの

日向已經有一個半月冇上過突破

最想佢有得手動指定打邊個

以為內村移情別戀

2個差成個碼

Thx

下星期梨名會上ブイ子のバズっちゃいな

感謝大佬

東大王下星期有武元

小坂菜緒が初ソロ写真集

買爆

正到

下單c

//学校や田舎道で撮影した青春感あふれる制服ショットはじめ、一緒にデートしているようなシチュエーションの写真や、初の水着カットなども収録する。現役高校生最後の“少女感”と、高校卒業後の大人な“彼女感”が詰まった内容だ。//

估唔到係佢出先

Twitter趨勢

又要買書
窮撚推晒兩邊真係唔掂

日向呢排都出咗2本
又要燈下櫻幾時先有人出

就係等你出手

一瞓醒 見到我nao 出寫真集
成個人即刻醒哂

呢個時候出寫真
星期日知咩料啦

不得了 買呀

有寫真集就無C㗎喇

都叫你咪燈囉

你咁講又好似係

naru本野田未出個陣都估唔到咁多野睇

嘩又出書搶錢

估唔到係小坂出先

你出手未

又話hono 出
點知係nao

啲消息成日燈錯隔離

愈來愈靚女

之前冇份拍聲春 仲以為有其他劇/戲拍緊

真係估唔到出寫真

雙馬尾nao

下單under C 又出blog

こういう日があってもいいんです！

睇嚟on9會咁少人對miku都幾大打擊

係咁出msg同blog

我覺得個量差唔多

反而係nao多左msg

咁睇個勢過多排櫻都會出,
保乃個期咁瘦似係佢

記得有手足話hono出佢買20本

又燈

會長都瘦咗ga

櫻嚟講 其實hono都眾望所歸喇

鈴花好似好鐘意呢個花紋嘅衫，好似成日見到呢件咁

多到我都仲未睇返 擺下先

尋日見架仔講on9會咁少人抽就係因為おひさま已經榨乾榨淨咗

宜家仲繼續榨

睇嚟日向坂已經水尾 冇人想睇

連nao呢啲最後殺手鐧都要出寫真

棄得

成班燈神又發功

我pt燈神嚟

做到星期日架咋

おひさま就黎要揾彩仔借錢度日
仲邊有錢去見member
日向坂好快都要執

日向攝啲片好似都係呢件

晌3太細個了

唔熟乃不過正常要出都應該係さくら/かっきー出先

封關封咁耐都係俾時間我哋撲水

有冇相熟嘅財務公司介紹

想睇呢隊就執嘅冷門組合

我估田村

又抽希望抽得中啦

係我 求營運比個機會我

等緊銀行打黎問借唔借錢

之前換果d card都係抽中二三星

ひなこいpvp換碎skip左みーぱん嗰轉去返史史嗰轉係咪搞錯左

有1500石

原來又開始新一輪PVP

又要抽爆

可以日日燈

青春之馬又3分31秒,痴線

呢D長度打完一次就唔想再掂

抽到好絕望
個pool係唔係無miku

新c都咁少人梗係要告急

咩新C?
係under C

好撚正

見你抽我又抽下，點知
十抽中推謝謝大家

Thanks Ching

Cls 20中3係咩事

之前仲話井，心諗打完yell那有錢你老母而家慳返

全game第2架仔300抽0Precious咁癲

10抽中1張
跟住衰貪心

CLS

有無咁伏

屌

same here 恭喜
淨係想要牙茜,10抽收工

仲有多2張SSR

我幫你頂住 手足你走先
事關呢度全部非洲人同燈神黎

來自非洲嘅失控

我相信會有報應

保乃

靜靜地贏

唉等陣岀本25人寫真集就唔好啦

hono

同1地點

冇景拍啦

櫻出團體寫真 我會驚

見fb group 有人都要井先有大守屋
個機率係咪都伏伏地？

有錢=抽
無錢=求葬神巴開金口

祝各位都中

分唔到你正燈定反燈

好波

多謝幫我留石

好彩係你出聲之前抽咗

我以為自己打咗唔中

好彩抽左

反向操作 葬神巴好野

啱啱忍唔住抽咗下連ssr都冇

又係咁長

反應好cute

我櫻日向加埋得1ssr

會有報應

又隱喻miku c

居然準時

【坂道ネクストジェネレーション＋】
山﨑・武元・松田・増本(櫻坂)
上村・髙橋(日向坂)

Day1免費10抽
算，免費唔要求咁多

老師又中 謝謝大家

免費咩都冇
3期10抽咩都冇

我都係抽咗必中先算

免費抽再用埋4星券
今日4隻4星

走啦你

快死 thx

新三期pool食西北風
免費中四星miho好過無

個必中真係唔止唔啱心水可以loop
仲可以出返嚟唔抽住

應該係沾到啲大家嘅運氣

個個都中 點跟

想要nao

免費10抽冇4星
留返啲運喺ひなこい仲好

非洲人係度
唔好話4星 連新card都冇

青馬都係唔難但係考專注力歌

圖書館新三期係咪冇覺醒材料見啲人講

睇來係好多人見中得1 2 唔入錢所以先咁少切

係咪得日向先有咁講

仲有上次話唔參加振替on9握手就唔出新單都係得日向先有咁講

神p圖

詩織

Nap SR仲有8分鐘

Nao自膠

ひなこいpvp 又變咗秋服hina 全力京子既天下

Hina絕對唔係全力京子對手

全力京>>>>其他

小坂 菜緒（日向坂46） 配信中!!

nao正𠹌到

Nao好QQ呀

澳洲繼續播無人錯都唔播ban

原來得半個鐘

完

跌到

愈聽愈鐘意microscope

聽到啲歌麻麻哋 最後無買到

呢2日聽得多覺得好聽咗

鍾意1單啲歌多啲 一單嗰陣買咗1set

其實都不意外

咁好

打完一次青春之馬
完全唔想打第2次

total賣到38萬算合格

Top3都係呢三首

一日就過

一睇佢跳舞就會諗起二人季節

友香慘

如果hono 宜家出寫真都應該會有咁多啦

有比較就有傷害

咁畢竟日向人氣係高得多

小坂銷量應該一開始就過十萬
Btw條友拎友香比係咩事 有咩好比

反而想知京子係幾多

睇日向on9 會抽選結果都知日向先係冇人睇

就嚟執

記得京子好似未開賣就加印？

日向無人睇
5單可能係最後的single

佢點解唔搵neru比

得ban係想瘋狂loop

連續中咗兩張Precious leader

我既ひなの呢

10位★118700 齊藤京子(日)2021.1/19
①st『とっておきの恋人』
📘主婦と生活社ar編集部編📷岡本武志

原來京子個本都咁多

自膠冇野

如果計初動 坂道頭5
花花 2nd 17.8萬
Yoda 2nd 13萬
美月 10.6萬
白白 10.3萬
Neru 9.7萬

京子初動 8.4萬
Nao嘅話初動應該要谷上10萬

我估同美月差唔多掛
話晒都係日向前任C

其實我覺得齋吹水好悶

我覺得都ok但加埋bbq 可能好啲

係個個好好多

葵好QQ

好似有瘦咗

認唔到

晶寶

又係會長果度

完全唔似佢

其實係咪間雜誌社樓上

好慳皮

應該佢做c啦掛

好似小朋友偷著呀媽d衫

童顏都係啱啲cute啲style

日向c我冇出過一句聲
就係驚俾人斬

山下美月：

琴日先唱完欅一單

幾時

雖然只係唱果一句

預告呃人，ONAIR本編CUT咗

唔明本篇點解cut

呢個節目，有興趣可以上TVer睇返

追多20抽，中咗壽司

我既ひなの呢

恭喜你中左under C
幾時先中真C hinano

5單=5個字既mb
C=第三個英文字母=三期生

5個字既mb+三期生=上村ひなの

輕鬆多謝大家

かみむら ひなの

髙橋未来虹 就5個字啦

開始思覺失調

新三期生唔計

忍多兩日就解脫

係3日

到時你哋就會開始燈6單C

呢度啲燈神星期日燈唔中會唔會癲到開始燈定6th

都已經癲咗仲要3日
啲手足點算

一定會

30先中我茜

3日之後公佈8月出6th

未燈五單c
先燈六單

Molamola

五單C 99% hinano

陣間燈埋個東蛋

同我開個miho俾佢

拿center可以燈
東蛋真係唔好亂黎

日向呢度唔同隔離團唔玩嗰啲新入嚟櫈都未坐暖就有C做既套路

邊個C都無所謂
無左東蛋就真係死都唔掂

新三期前排

疫情緩和速度係點已經好撚難講
你在日巨就話
我哋又要等疫情過
如果搞咩疫苗護照
又要攞條命較飛去打針
好似話復必泰打到唔知幾多月就無晒貨

退一萬步當你以上搞得掂呀可以飛日本
到時抽飛個個餓狗搶屎咁
畀你去到日本又點 飛都抽唔撚中

結論係海外撚留返屋企玩手指

海外先天就輸左

認真 其實都打定輸數冇得去
而家只係希望到時會有online stream 可以一齊睇

我只期望佢快少少出碟

東蛋online 有啲難度
不過武肺關係 都唔係冇機會既

海外飯只需默默係背後用魔法小卡付出就得

有得現場係奇跡
有online睇已經好滿足

好似上次日向咁 放少部份人入場＋online
其實都應該有得賺

online賺得仲多

但係有得喺現場嘅話氣氛一定好啲
雖然日本依家就算有得入場睇好似都唔比你出聲 氣氛都唔係話真係咁好

東蛋唔係話上就上到
我諗日向一定係想有觀眾 甚至坐爆人先
大家FF下算啦 加上我怕係咁討論 過一排有咩消息就唔好啦
大家都知大家咩料啦

對表演者都係有影響，有觀眾睇係會有唔同感覺，跳出嚟都出力啲

幾時先有得去日本睇live

其實第一次去東蛋呢d咁歷史性既時刻但係入唔齊人又唔出得聲都幾慘...

真好想打Call 好想嗌到聲沙
好想fing推巾

我想去東蛋整彩虹呀

終於做翻次歐洲人

欅歌已成禁言 依家係櫻坂嘅時代

我30抽0 SSR
公平咩

松田真係好多

應該話：得好少啫

TOKYO SPEAKEASY 4月19日からのラインナップ
TOKYO FM & JFN34局で放送中の秋元康プロデュースの 深夜のガチトーク番組 『TOKYO SPEAKEASY』（月～木 25:00～26:00 ）
来週のラインナップは・・・
4月19日（月）「乃木坂46 樋口日奈さん」＆「櫻坂46 渡邉理佐さん」。
深夜の坂道競演 ♪

渣土咪撚搞我玲b

みーぱんマジで可愛い

眼鏡みーぱん

5單Cマジで可愛い

正到

日日都倒數？ 仲有成七十幾日

得閒嘛，反正今次唔使做center

leader

隻恐龍

真 反而我miku過完星期日就會好忙

トム

但round 1唔係啲好多野玩嘅地方咩

點先有

平假日向c

咁快知休調不良

咁得miku一個 有首solo都好

ひなた坂の詩

啫係而家就已經唔舒服

你唔好又亂講野
好驚你又燈

驚緊

ひなちょい第二季
睇嚟係大喜利節目(?

02/05 有吉ぃぃ miho

真相係愈辯愈明
壽司係正中間已經足夠證明5單C

京子 miku雙C

CLS你

狂上村外 仲唔係miho c

呢度啲手足會咁解讀張相：第一次做C呀
而壽司實際想表達嘅野：twoos!

twoos唔係左手咩

真係好賺

佢mirror左張相

覺得sr送禮物最白痴

Mb又代得少

2百幾萬夠買幾多本寫真

17號呢

2000yen一本就夠買1000本

咁快燈

查完先見到
如果有人今日推爆佢 聽日我諗我/其他手足會死

啊尷

尷推準備好未

唔好衰俾0b推睇

hono今次做mc

佢難啲搵咁多相wo

啱啱睇完
risa全程係咁夏鈴ちゃん

Chinese Kung Fu

尷推應該有

笑死

成日流流長 傾多陣都爆po la

好似有人講過 究竟置頂條link做乜春

唔知由邊度吐槽好

搵到個網講sr data

原來最近鈴花同hinano開嘅都成百五萬gift

講返nao

19年得9萬幾

20年有30幾萬

21年有270幾萬 九三廿七

個group係咩事
搵日要搞搞佢

可能計法問題 今年4月開始啲禮物金額高咗好多

1994係咩野事

睇片仲好笑

咩link

唔熟sr

唔係要買幣再買禮物送咩

禮物貴咗都唔會影響架

最近兩個好close

吉本？

吉本坂

兩位巴打同時覆我吉本坂

有冇考慮

吉本坂未執咩？ 好似冇哂聲氣

第一眼以為西7嚟

短髮

冠番冇咗，但係有劇場定期公演

愛萌C

剪短左都愛

愛萌都燈
你地無性架

都係個句
班友痴咗啦

都市傳說 肥秋系idol group

短髮係易啲做C

Centre 頭嚟

中

大家其實係咪單推奧黛麗
若林春日雙C

オードリーしか勝たん

0b個張

想扑暈自己星期日晚再醒了

痴線佬 請開始你哋嘅表演又有咩啟示

日向坂46 宮田愛萌 エッセイ特別寄稿

咪話京子miku 雙c 囉

一列member

risa似要行渣土路線

想問而家仲可以喺邊買last live
啱啱俾amazon cancel咗張單

冇史史喎史史C
即係二/三列啦

開始到日向宣傳

呀fi c 愛萌好花護法

Nibu個blog都有

最近覺得nibu成熟咗好多

丹生さん

好花先係C
佢第一行 fi姐愛萌第二行

初表紙知邊個c啦

唔識欣賞嘅bis

愛萌msg話自己剪完頭髮d自拍都係素顔 唔肯po出嚟
結果nibu個blog就有素顔短髮愛萌嘅相
Nibumanamo

含淚買

架妹的素顏都唔係素顏黎

四頭神獸

猜猜我是誰時間

個ロイ真係搞唔撚掂
真係好撚嘔心

1萬RT送石
未做快做

無視葬神巴燈力 輕鬆 多謝

咁你係咪想我燈多幾次

我已經自帶抗體

唔該你唔好惹佢

冇人性，manafi都燈

個人設同之前爭好遠

又係俾錢嘅時候

漂眉、紋眼線、角蛋白睫毛

下本寫真 成熟的Nibu

陣間仲有余計聽

我miku同miho一齊主持

就咁叫丹生さん都得

2期想nibu manamo 鈴花出

Nibu

係播 點解無講kawata

Miho呢

仲有呢本

老師又中
免費嘢有4星都收貨

今日免費中左神婆火箭炮

平衡返報導
我今日又唔中

出過啦 留返機會俾其他人先啦

唔好唔好睇蝕我鈴花

Neru

小坂な又有10円チーズフォンデュ 來信

老是常出現嘅芝士火鍋

ハガキ職人

佛系抽
唔知有冇機會自己抽中pon

免費中的

一個月究竟要買幾多本

乜又係你呀陳生

想睇manamo

帶欣賞目光睇

召喚葬巴

你班鹽濕仔

咁都記得

只要唔用下流的目光

認真 佢出我會買

我都會想睇吓（利伸平時完全對寫真集冇興趣）

曲線哂命

我免費最多得3星

呢個po燈神同歐洲人都多

音驚班人仲歐

都係花花

Bis又逼害我miku

都幾好奇佢2個會做成點

thumbnail jojo味濃

0b好正

好正

bis

渣土

個個member出都買
利伸：箱推，贔屓鈴花

井上走好快

我估下次到一期

買

想睇おたけ出

一期想睇みーぱん出

meimei

支持

呢度燈C大會暫時變咗燈書大會

呢個po乜都可以燈一餐

有冇人知今晚櫻坂嘅電視節目有冇表演睇？

訂咗

得5歲點出寫真

咁hinano 囉

亂咁剪咁

但次次都燈中壞消息
好消息又唔見燈得中

其實應該考慮下幫佢出返本美容書 吸返D女性fans

面對前輩 用婉轉嘅方法拒絕

係JJ CHANNEL d片最多人睇

呀彩個身型比例真係日向第一

已經訂咗

我鍾意隊長 鈴花 史史

京彩

呢排係咁中史史

京妹以短身嚟講 都的確係唔錯

就算唔飯日向
我都覺得高本做model 係最靚個個

4星お守り都咁開心？

咁樂觀

仲以為呢個po得放負友

又夠3000石 準備抽

長腿

開心因為尋日10抽已經中左校服史史

想要史史
9000石得中まりもと

恐龍

訂咗+1

但係我日向戀唔中

屈到

用魔法卡就中到

btw
睇住小籔第一集出場 好明顯對日向一啲都唔認識
到最尾徹底おひさま化
都係多得呢班好女仔打動到

你班死腳膠

小籔好似仲有keep住送花去演唱會
同埋間唔中都提下日向
仲有春日最初mean到
但宜家

你話我天真都好
真心覺得日向真係好多好女仔
亦都解釋點解日向咁多箱推

好女仔值得支持

座長仲有請日向上自己搞嘅live

人前人後兩個樣的話 其實好痛苦
終究都會穿崩

好似miho最初要扮乖乖女 諗住咁樣可以箍住啲fans
而家咪又係要打回原形

鏡頭表現或者到最後都係人設，但閒時談吐舉止甚至想法先係我個人在意部份

好似京子份人嘅率直 諗到乜就講乜
彩花雖然係obk角色 但對於個團嘅事一啲都唔會諗得比其他一期少

更多嘅係鏡頭後 或者當個鏡頭唔係fo 向佢地身上嘅時候
呢啲時候先會更易表露個人嘅真性情
Hiyori 在意miho 仆街
Manamo 第一時間去扶住阿潮
呢啲位先係我去考量一個人嘅重點

鈴花個paripi人設

死認真點都扮唔嚟

完全同意 你扮得幾耐
以前啲偶像就係啫 成日扮咩咩星人
唔去開大 冇拍過拖之類
其實宜家啲fans根本都唔介意
你睇史史 沉重嘅女人都可以係人設
笑死

miho扮過乖乖女咩 唔係一嚟就狂犬定爆犬之類咩

搵最細個個講英文

雀個朱古力撈飯
不過有黑歷史再做返自己睇到成長反而幾吸引人入坑

唔係話做自己就一定受歡迎

但做自己一定係自己最舒服

不過miho好似入嚟冇耐好快就要拍remind

要對住班前輩所以扮乖？

佢一向都好有自己性格

唔係
佢私底下其實無咁

純粹係佢自己覺得咁樣做先係符合大眾口味
覺得咁樣扮可愛先係偶像

所以先會見到平假推同欅寫時期好似兩個人

非到呢

仲係舊髮型,慘

真係

生日就抽中佢
咁先有緣

我第一眼睇咗件藍色背心做牛仔褲

呢個真係好深印象

想要

仲有半個鐘 呀尷就生日
說好了的推post呢

你搵定相先

咁你又唔po

最鍾意呢集同大運動會

啲尷推冇料到

大運動會 最鐘意睇五十米 二人三足 同接力

我地齋talk會唔會快過啲尷推

呢個可能性好高

五十米 平假啲快馬多到

就連啲唔係運動部都快到

接力直頭要寫入歷史書

有冇人真係推啊尷？
係嘅快啲出嚟

有名你叫運動坂

京子

嗰個真運動會嚟
唔係王道偶像番組

歸宅部嘅潮

最好笑係史帆跑完個時間 唔開心咗一下
跟手話係全團最快 即刻發動變臉

Bingo接力 再加欅寫接力 果然係日劇跑女團

換呀我哋

但我想自己抽中

之前呢到唔係有尷推咩人呢

尷生寫一推

po頭 櫻坂46 2stシングル 「BAN」
記得改返2nd

改ed

聽日幫你推 我大把相

大家一人推幾下就新po

お

れ

の

嫁

推呀喂

唔夠阿尷相，之後去我大佬個blog到搵到好多

話時話執嘢搵到條6單平假美玖推巾
仲有機會搞犯罪拎出黎抽獎算

呀尷又大一歲 要生性

留返比你推

不了 見手足咁辛苦幫幫佢

我都係見咁慘又得返幾頁咪推下

建議鳩up到完場

呢次交比你 聽日留比我

支持出埋呢幾張算 冇相

好呀 我先
我愛菅井友香 田村保乃 大園玲

聽日我夠得啦 玲b

古思堯.gif

冇所謂

我現時自己肯做飯

請出招

你搵返Ca姐啦

支持下

比返你好D 推900層好辛苦的

不了 友香愛我
18號得一張小林由B 點部署

希望呀尷唔好咁尷

邊會有呀尷圖

冇人幫麵麵推

偷雞貼張明日壽星

SONGSOFTOKYO D相好靚

團體照咪有阿尷囉

偶然の答え真係一群椰絲跳舞

咁流ge

件衫真係搞唔掂...

冇咩特點可以畫？ 仲慘過小林個Locker

好野黎

仲有大沼都遮埋

唔係佢自己design咩

唔好意思
係唔係放棄唔推po啦

我愛遠藤光莉 推推

好似無design咁

除左識跳舞同好尷尬
仲有咩人設

快啦快啦大家加油講多兩句

其實佢每個月啲greeting card幾靚係呢張咁唔掂

今晚唔得閒睇我大小姐添

好似話佢鍾意睇漫畫（？）
不過感覺上櫻都好多人睇緊漫畫
e.g.友香，光仔，松田，小林

都唔係咁差啫

漫畫太common
之前仲有個畫埋漫畫

印像中本身好似土生係打機睇漫畫宅女人設依家變左渣土

大部分欅櫻都好似好宅

個個都話自己係室內派
放假就係屋企

星期一至七都有唔同人

一開始我以為得pon係咁
點知原來個個都係

夏鈴會出街(睇戲)

趁未有新po講多句順手幫推
我覺得而家既所謂人設其實係拎自己既某d特點再放大佢

但我覺得天天講得幾好，有美式口音咁
之前小池話唱concentration 果d英文歌詞，天天係講得最準果個
係文法串字唔得姐

而家D日本細路應該多D機會學英文掛

日本係唔係都興搵個西人補習英文？ 間唔中會見到D廣告

仲未爆Po嘅慘

文法串字唔得
即係基本上都唔OK

天天話鐘意睇電視果d，好少睇動漫，如果睇Netflix 英美劇嘅話應該有d進步嘅 佢成日都話想海外搞live，要學定英文架啦

事實上就係咁

每個人最初都覺得自己好平凡
但你搵到自己邊一點同其他人有些少唔同 就好易搵到條生路

仲未爆

記得天仔上過個節目話自己學咗好多年英文

唔sure係咪松田留青史個集

個個停晒手

推

趕咗成晚deadline 都未推完

幫手推一推

留返1001畀尷推